［I/A] World Flipper 彈射世界 (85) 情人節有限未

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

VPN卡5.36%點解決
➡VPN換其他國家IP地區
➡換VPN
都唔得既話➡CHECK自己NETWORK,換電話➡唔撚玩

【開催中活動】
「新キャラピックアップガチャ」
■ガチャ開催期間 1/31 HKT 11:00AM

「壮絶！ヴァレント・フェス攻防戦！！」開催中！
■イベント開催期間
2020年1月31日 HKT 11:00 ～ 2020年2月21日 HKT 11:00

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

■想快刷上級所有ボスバトル既話,最理想係齊以下既角先好開局 (2019/12/31時点)

闇属性 ： ベルセティア + ヴェロン + レベッカ + マリアンネ
雷属性 ： イナホ + ルナール + ラムス + シャスス + ミノ

★最好就有埋以下既角,刷崩壞級/超級用 (2020/1/20時点)

火属性 ： クラリス + マリアンネ(限) + ハナビ + ノエネ(限) + リュリュカ(限)
風属性 ： フィリア + レオン + ソウシロウ + ジャスター
水属性 ： ソーニャ + リーゼル + アリス + ファフ + エリヤ(限) + サイファ
光属性 ： ネフティム + ラーゼルト + エリヤ + エクリール + イナホ(限)

(首抽刷到2046都唔會齊,唔想煩可以去TB比廿蚊搵下以上最接近既首抽)

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

風超秒隊
（方便好多）9c隊 1隊工具 2隊打手，大話書至少突1（工具人唔洗），從云要95以上火槍要100，滿技，要落武漢珠
工具人隊 全部參戰者加攻技，火巫 要滿技

（低配用）6c隊 1隊麻痺，2隊打手，大話書至少突1，從云要85以上火槍要100，滿技，可以全浮遊珠

又bug
見到1001
開完post refresh原來係1000

情人節無限
真係cy黎？

執柒予定

我開 有冇人秒

Here

-1

工具人ok?

我工具人

無火槍火龍gun唔到

想+

真係

無野
我無秒殺隊

ok

有場R？

CY 係咪慣咗壓到前一日先放風
隔離龍絆都係0消息

辣殺驚

隔離都執柒

有冇人秒我開場

執得

等情人節咪多人

等限既大家cy baba

佢真係唔生性 原本可以問鼎三巨頭之位

情人節啲現充都出晒去啦

到時唔見我

有冇人秒

have

250079 不死超

懲人節

執柒

隻鬼頭仲難出過啲5星，到底佢係唔係3星角黎

抽女性pick up pool

有

055245

靜到

謝謝老闆

差200粒 好絕望

第一把劍

想問下除左入code，係唔係無其他方法同人協力？

鐘仔
同埋fd開左 fd相互 你會係list見到

CY想我地靜

無fd咪玩完

係

靜靜地贏

474219 風超磨

屌，同分身組好咗秒隊都係秒唔到
配置同技lv 100%相同
總有一邊射早咗無咗半排子彈（懷疑係硬件差距影響）
有無解決辦法

7c

求教 即係點

7c stop auto

down左先射

work
不過咁我寧願分零鐘一場全自動

好似係硬件 機種問題 不可避

一係可以益埋我地既

升嚟想做嘢時刷
唯有慢慢突好本書再用女僕射兩次個方法

210102

122925 火超磨兩場收工

103240

？

夜晚好難有人

有冇人秒-2

我

048554

327316

432463

312395

478754

244796 last

244796

3QQQQ

刀4凸
養生了

鐘仔好似十幾個鐘冇著過

新廢龍無人講，執得笠

火龍

火屬強勢

Btw 情人節無限

窮撚非常支持唔洗追角

好難操控

舊pool 15號完 點都會岀新掛。。。

hana秒唔秒

228320

201973

冇體了

Comecome

冇人mon po了

唔係滿咗咩

wcat開咗

361198

冇魔女冇得秒？

047486

原來真㗎點解冇人講

垃圾嚟 冇嘢好討論

隻驚玩完了

無咩好講了
估吓新角係咪水屬
然後估吓武器有幾勁？

佢火隊親生仔 超武把把有用 又多五星

新水秒

是但啦到時都冇人打㗎啦

打算做老屎忽

做唔到了

Y not 你冇跟小一個活動就做到
活動武暫時都幾有用

i mean 係就算做到 冇人玩都冇意思

總會有翻生既一日
雖然我都down咗住kickick試玩

我玩完個教學就熄咗game了

3個ac得個分身有水舞
預咗無得秒

如果得上+未必wow

上次廢雷龍好似要一刀千五萬/二千萬？

3月頭白虎超 月中活動暗王/光廢龍

咁快就出火廢 都唔比水隊彈一彈先

可能都難打

火超好多人都有練水隊 okla
應該岀隻水+風角cap水

wt is暗王

佢唔出情人限既話

應該都係新風水普角 再出pu pool

單人活動

朱古力event d 野仲差好多未打 希望係multi play event

廢龍是multi 印象好多大石換

廢龍係multi啦

除非佢同上次廢雷會脫勾

諗下點秒先

廢雷上次係點

學火超咁秒得掛

廢龍 名都廢過人

事實真喺好廢

多小怪=風超隊 火槍換水正月 龍女換冰魔

上次我冇得秒要宗4郎

唔喺掛

上次我係磨

me2.

我同衫巴一齊磨

6點都無情報 係咪無pool架

水靜鵝飛

上次我仲要手動打
唔係會死

lm

咁慘 上次我係水毒auto

秒？

秒-2

499648

come

dead game

無情人限 執柒

025176

完、火廃見

新驚典

冇新驚吸引過wf

kick fuck deled

玩到関節炎

玩咗兩場棄咗了 好垃圾(純粹個人覺得

相信cy

打唔打 係要開下驚了

老西都打

310191 風超 秒

宇巴都唔見埋

水舞照踢

hi

下次reply我

以為tmr 火

後日

仲諗住你會潛兩日

隻game 唔好玩
我寧願肝彈珠

真毒常在

pvp 玩brawl star 好過 仲要呢個視角好難電話玩

幾食電

佢整到成隻龍珠咁但又唔爽

見有人了 踢風未

食電/發熱/lag/delay
今時今日電話game 開中其中一范已經唔駛玩 整得幾好玩都無用
wf 真係近期高質驚 係而家個生態好易悶

dklm cy

192305

完

296180

邊位巴打係工口boy

re

435005 再嚟

工口仔

eroge

112241

掙扎吓

436389 我分咗心

068521

有無人

無體了 Thx

火超磨348736

有無新驚 想退守了

連你都走下隻驚見

慢慢玩 等岀新嘢

想姐

可做打手

166558

得閒就返嚟睇下有冇送石
無送就繼續放置

467544 -1

3QQ

多謝

出情人節限未 好想井

情人節搵啲嘢搞吓都無

下pool係火廢有利pool

又係水舞

相信CY
聽日一定有驚喜

又係大時大節派石論

快啲派3000石畀啲單身狗先

情人節5星 兩隻thx

風超秒或磨都得
461 780

留位

冇人秒
一係加個鐘仔?

鐘仔好難配合

我磨都ok

咁磨啦
220 980

等唔到了, 好眼訓
最後4場風超 085 525

lm睇火廢武同雷廢一9樣

比少少新意啦

炒起下彈彈波ok？

我覺得仆街cy做得出

照出返把30sg,既火武

唔洗諗,咁樣黎緊5個月又有野比人刷

無新pool

情人節咩柒都冇
世界級

火廢龍

換左隻色就1個event
懶撚到

其實隻驚係唔係就黎執粒？係就開定香檳

夠膽乜都冇

有冇場

收到風,下俊限係風直接攻擊

左面似係水

出隻新水打火廢

有主線故呀喂

水 風 暗 啦下話

似水技傷

有無1500派吓

話說冰魔有個妹

到時會唔會解凍左當出新角

又有d似

btw

你有睇劇情

有睇

今日乜柒都無
可能聽日新pool會派

反高潮

限定？

劇情就話雙胞胎
因為病比冰魔冰住左

應該唔係呢個

冇寫

情人節禮物，等我聽日穿吓針都好啊

幾似冰魔ar

個妹應該同冰魔一樣樣

到時畫過件衫就出得 符合營運作風

太驚喜了

cls情人節冇限

An機有咩好vpn 冇lala舊個個用唔到

你好想抽咩

有冇人開

有正嘢咪課

秒唔秒

264705 @ebra wcat

好正，想抽

Big delay

射哂落地

229989

334517

thx 兩位

射足一半先chain好彩換咗本死書用雷搥都移到

幾日唔見你
妣以為又冇玩

呢幾日quit hall

抽到新雷5星 可以點砌

有冇人秒 秒埋呢轉今日唔上水了

冇戰國

BTW依家點搵房刷 見巴哈DISCORD果D好少人開
定依家興按鐘仔

養生驚 爆左機 慢慢玩幾好玩

433634

已經少咗好多人玩

我諗得返10%都冇

以前啲老面孔走哂了 我都返左玩壽飛

-1 有冇

065940

末auto
re

3場x2都全金coin

145470

467198

差30粒 今日岩岩好打得哂

tmr 廃龍見

夜晚 聽日開始扮工

壽飛行隊d抽角機率

pepe

hi all in 抽到鬼頭後無哂石，daily 都無得抽
刷又成日全gold coin 無乜心機玩

再課 抽完熄驚

無錢窮撚

家母健在嗎

在，不健

佢有冇信用卡

無

等cybaba派石 幫你唔到

個個轉哂GAME

1支大體水

無野玩

射左

哇CY真係佛心呀！親手整個朱古力禮盒俾我地回100體力，各位快d含啦！

多謝多謝

就係唔派石

已轉 玩番時空貓 日日做完日任就算

有冇人知新情人節限 女僕勁唔勁

10%

幾多個角絆 送返d紀念品都好丫

抽落根本無

笑死 多撚謝

多左4隊了

雷龍隊
大蛇隊
暗波隊
曜日隊
火超秒
火超磨
風超秒
風超魔
虫雲1
虫雲2

情人節送100體 值50石 好開心

曜日隊有無得抄

cy我屌你老母，1500石呢？

最好就有得直接揀邊隊 成日要拉 好煩

做WF老屎忽

聽日一定會好天既

通常都係開新pool先送石要相信baba

我仲以為舊朱古力係5星晶
原來係大體水

40 20 20 珠

改咗新嘢

今晚見唔到現充

舊朱古力垃圾到

痴撚線禮物盒一百體
仲衰過早排不具合送三支中體水，仲多

仲要係男豬整的

好不堪

狗膽情人節剌激班單身狗

就del

42 mb就係多左幾隊野？ 同一粒朱古力？

今日為止 係

幾日無開post 睇 發現之後有火廢龍同新角

營運對你既愛 只值一粒朱古力

爛鬼過期朱古力

聽日有

屌佢老尾

50有償石小試牛刀

比500石我都好過啲體

人人都有
公廁朱古力

仲以為咩野 一禁 100體

知大家今晚唔夠體力用
佛心爸爸

好似麻麻
直接攻擊

隨口講真喺水風五星

計唔計落pf到？
唔計真喺好廢 有幾可彈下彈下，全部靠技打

用格type唔係好睇得出係唔係pf

同埋佢玩浮既話 pf唔到

可唔可以岀隻勁啲

產廢

出技疊攻 都係打崩個類d關用架啦

無哂慾望追抽就真

情人節啊原來

關我系事

隻水u虫雲應該又係秒殺用

仲要追尾+自buff

要睇招技射幾多

lm 秒廃龍

有個中學雞比人追擊緊 好癲

歐美正妹

第二個po了

好似唔知要佢抄乜加道歉

風超磨 523 355

風浮游上T0 thx

今鋪唔多吸引

風隊慘過屎

直接攻擊即係純粹加普攻？技能又食唔到？有d削wo

應該係普攻 可以skip

仲要倍率咁低 用鬼頭係咁叉隊長狂射技一定扣得多過你幾下直接攻啦下嘛
開左浮遊齋計直接攻都好難打到30 下

每日單抽算

單抽都慳返

要儲碎井

玩彈彈波用咩珠

火崩

火超D珠係咪重廢崩域粒火
好耐無追POST

玩火貫係咪都一樣

火冒pf落火拳珠

3粒火拳珠

仲有冇

我開 等

仲有無位

164721

3手qqq

fan q

原來仲差大石60粒COIN

3q bb

好片分享

個個都偽毒扑緊野 冇人睇av打丁了

me

今日更新記住1200前消體

y

唔係1200火廢龍咩

抽左每日單抽佢就真

睇錯左21號

已經消晒體

有石就ok

廃龍-2

火pf武

新pool都咁靜

個pool 無左粉紅毛, 乜係限定黎架咩

之前話先行登場

有秒隊未

係咪我之前po阿叔h漫畀人block左
而家單機玩連登

10抽又乜都冇

咁靜

因為個pool無人想抽

超火隊分零鐘
掛住先 等秒隊
（希望仲有人認真玩+研究）

有、水無

水舞pass得

有無隊型睇睇 定同秒火超果隊一樣

好少血

應該好多隊ok

今次果兩隻都唔知抽唔抽好 睇落麻麻地

水4星勁到仆街

水毒係咪要起飛了

Gun.

但係成堆五星都係玩渾身

追尾毒+55%dmg up

叢雲開到技咩

風書

無石送真係食得屎

9c廢龍有無

係喎 無打風超跟唔到

Support 得唔得

我都未突

用火超果隊求其都打到啦咁小血

試下佢

加fd

我未打中 上

077730 等你

懶得打了，出街搵女女

早晨 宜家咩環境

咪每關送左30石 仲想點

爆炸啦死現充

秒未

點秒

水舞

之前嗰隊？

差唔多

好少血

okok 打埋上級先

Sorry 有電話 332541

332541 秒

146175 秒

唔記得點砌 求圖

471749

現充

361871

cls 點解會咁少血

上+

有超級？

冇

砌左隊垃圾 冇風書都應該夠力

做工具都得

017750 秒

又出水弓 咩料

入場禁一下隊

打未

唔計最後10格武器
就快換完又養生

你跟到?

455735

秒 -1

我sup 256588

go

-2有冇人

入場禁一下ok

Lag左

139624

珠應該冇都ok

冇人入你

4秒隊

已經冇人打了

4秒ok?

都幾搞笑 咁小血

咩武

10 秒緊 跟唔到

試下雷龍秒？

都係倘d

其實有機會 可能三新雷都秒到

升緊光4星等等

光4星使唔使滿技

盡量

三武可以用咩

死書

冇死書

4秒隊冇30hit的

1m死刀
2m冥斧

打咁耐都未4凸?

死書一定要滿突？

跟唔到了

你虫雲40珠既話用虎斧

ok 跟到了 要點開技

有無人試？3突雷書

入場禁一下

get唔到

咩珠

風超一樣

冇所謂

40

得未

得

491702

..

374588

有d問題

一訓醒已經有秒隊

佢太少血

冇死書要手動

有先可以禁一下auto 2 3 1

係咪是撚旦9chain都秒到

打？

122811 秒 微啪水

呢隊可以auto?

仲諗緊點解rjj 原來放錯宗四當刀精

新手留名，想了解有咩條件先可以一入場即刻開到技

好多都得
睇緊架仔邊隊最好now

啪水都冇人打 算

有啲角色係入場技能槽+100%或者80%

this 唔錯

未整隊

未有隊
wait wait

得2突死刀，換虎斧？

最好係auto唔使煩

其實唔計條龍咁廢
佢都幾勁

死書要突滿？

有冇人試打332510

要

係除非虫雲入40珠

未有動力踢風超

冇人

如果入40珠 武器點換？

Thx巴打

唔知夠唔夠力

但出技次序唔知會唔會亂

最好4凸書

真

試

332510 試秒

好似連雷龍都夠力

帶錯武 sor

347846

落水舞做咩

Come

冇死書要點開技

得2凸

Sup夠唔夠力 冇隻光劍

231

你用雷龍try

043874

你地有個虫雲好慢

133575

我打左成set未9c

wcat唔好水舞

點解我硬係覺得水舞好似仲穩

水舞隊

Auto 會213

咁3水舞試

唔一樣會有delay

雷龍好似唔係9chain黎

我231wor

312

321先岩

510530 3 水舞I

水舞唔得

試左
會312

水舞3u

用歌機先321

275465

用返歌機

研究到未

wcat未升1U技?

點解我312

歌機都312?

呢隊wor
你2m用書做乜

你虫雲40珠?

2m要落40珠？

No

唔洗

男主已100

全部9c隊都要求3部機性能相近又無得跟

係喎diu

226581 try

機慢要6c

手搞寧願分幾鐘一場

水舞大大力磨死算

金金金係..?

我，唔知點解入你場我都係快開咗

屌，覆完就彈咗

你手動?

auto

5秒only

454395 開局唔好督mon auto出技

唔用男主?

我插完先down，唔係應該4秒

我用死書叉，用男主應該會312

你冇呢隊咩

我都係死書差

點解宇都宮係231

佢手動
冇死書

個chain好快，咩料，我開局已經auto

改咗

374829

但第9c好耐

我打左6-7hit先down

火廢磨隊auto 打反而好易死
唔通被迫砌秒

我插完先down

磨隊,

佢紅血時會發顛

我而家冇禁

好似好d
timing

係，好on9
又鼓勵秒隊一本死超書都未有

呢隊秒 已經好低門檻

手動就唔使死書

問題係冇4凸書既人

無gun 開就gun 唔到

發覺開局啲34星好撚勁 新出個d

手動點搞

電話廢用咩隊好 無水舞

有無場跟/有無人跟

有人跟我開 試秒

就係咁先唔敢再出咁勁

身在日本都玩唔到

053312

-2

食埋飯試

你開

re sor

錯隊
020133

有無得出個超低畫質option
等廢機都可以9c

你地d技係爆晒?

我啱啱插咗4/5先chain

1u未爆

叢雲要40 珠？

要睇佢一開始彈去左定右

彈左面既話隻boss都係左面
會打左半set先down

個傷除咗睇chain 仲睇距離，越遠就越可以等chain咗先沖埋去打

不過如果3個人都爆晒技

都overkill

除咗歌姬3lv
其他爆

50497
有無人試秒 第一次玩

樓上果d跟唔到

但雷龍係我唯一信仰

慢慢地auto踢算

50497..

9個字 慢慢撞

真係第一次

504972
仆街刪左個字

錯隊,again

9c好慢

292957

火廢秒-2

手動太快射左1
sor
038172

水龍

380381

大佬follow

加番fdthx

144087
唔記得㩒follow

o入場唔好tap

手快快無㩒到sorry

341672
加左了 @ebra

412841

197458 試秒

手動都可以

059592

315081
係咪都係慢左

火超084169

Sir 慢左

但timing一慢就fail

077375

係,
我地auto出晒招都未見9c

要狂掃

手動好似幾難就
手指已經狂掃都都係慢

419172
繼續試秒

入唔返

067430
慢左

Thanks 平平 再打下死書先

加好友

有風超可以預埋我

我都兩把野未凸

我磨炸

火廢把野又pf

花火暗貫又可以落佢了

都可以預埋我

297249

237947 風超磨

直接90%

237 946 風超-1

廢龍應該秒1hr收得工

356253
秒
點解我好似場場都早洩咁

都係換素材為主

又miss

點解
出左第一下技已經秒開auto 出技

381281

唔係3下手動?

真心覺得之前秒火超嗰隊水舞穏好多

手動同半自動都係一樣差少少
定係關我光條女未滿技事

可能我問題

我光女都未滿技

呢隊我都唔係幾like

好多影響因素

氬水舞一定手動

如果我2 技手動之後auto 就太快射
全手動就時快時慢

我都係全手動 231咁開

我全手動231都好似係射快咗

019364
試多兩場

每次都係插咗幾下先9c

o係咩問題

我都見到係

又係咁

你地全auto?
定我要手動就返慢少少先開1

我auto唔禁

我手動的

156361
試多次我1 慢少少開

有冇隊auto

077273
定係應該見到6c 就出

問題係到
你地手動刻意慢既話

如果我AUTO彈去左面
咁有大半SET都係DOWN前已打中

開始眼瞓了

因為有死書AUTO既話
我地控制唔到佢一開始彈去左定右

呢個係好大環境因素

都係我唔中意呢隊既原因

唔關你地手動事

如果我半自動既話都會早射左

Thank you!

想用返水舞隊了

369739風超磨

你有冇水舞隊

水舞係咪淨係1u 換水舞

this

我斷線炸

3隊一樣 開埸tap?

死左

有冇風超or廢火秒

有電話211846

不過就算彈左 都一樣秒到

三個完全一樣+auto唔tap+爆技就一定冇問題

是但一個手動好難就我哋auto

水舞係咪都要40 珠

3個一樣好易姐，呢隊咁易組

佢哋冇死書

死書冇滿突

要手動不了，難得廢火可以真full auto

點會換刀先

有冇秒隊參考
（冇水舞間冰女）

應該係 就半自動
第一下手動都可能錯過左時時

唔知之前邊個話勁

打咗咁耐都冇？定係傻咗去換死刀先

你講啱咗

未出秒隊個時都話左刷死書先點解做傻事

仲有last 1 粒
仲有無其他特別野 開技係彈上之後213 ?

有自充緊係換死書先。。。9up下勁你又真係信玩wf最緊要fc

對唔住我係垃圾
死超淨係刷左一把菜刀

3>點1下然後21

講明換死書，1m可以用雷槌更加大力

刀係勁，但優先度一定係書

玩撚完了

新風5星頂唔頂到火龍刷C個位

但好似唔夠人一齊手動
定應該再刷返死超先

新手冇人理

新水5星招技.. 幾搞笑

有冇秒場風超廢火

今朝起身唔記得同邊兩個打過

比人扑哂了

你手動加2個auto一樣秒到姐

問題係唔穩

其實玩返舊水舞

2工具人都應該秒到 咁少血

咁襯你冇卜
有冇秒隊抄考

佢哋講緊嗰隊

唔穩=10秒
穩=5秒
好過你水舞m彈上秒

食個飯返來睇下有無人

唔知佢地up乜
太耐冇玩 d裝跟唔上
得d角同練度係度

仲要彈啱位

但係呢隊我都要彈上去

361640 風超磨

点点点......人人人
......点点点人人人
..........点点点人人
..............点点点人
..............点点点

鳩彈就得，女劍有自追

你哋有冇+50既書
有既話呢隊auto ok

冇30hit

冇光劍

你猫頭咩珠

正呀

如果隻廢龍麻到2個人應該都秒到

Can try

換40珠啦

都唔可以auto

好似gun 到
一陣試

不如踢風超啦

講咁耐冇場sad

換左咪ok

原來冇曬40珠了

跟唔到 點開

新pool有冇送石

cy: 請自己課

就係差10
一係猫頭入40珠
一係猫頭用+50書

一係而家打4凸死書

無鬼頭

犀利果然無令我失望

60書得唔得

火廢送左120石

抽 做乜之前唔抽

0.8抽 咁多謝呀

單抽左

再嘈維護唔開ser

付出唔夠

你有+60書?

呼夠囉

350134
想試呢隊全 auto

係咪this

入場唔好禁

等佢自動開技

係呀

夠啦

男主換3U

好
-1

歌機2U
2M用60書

Ok

佢123 咁auto

咩事

秒隊光劍同歌姬係唔係一定要100級又滿技
光隊完全冇練過

2u3u冇得調 會312

點會1先

維護有冇石派，定派25體水一支

唔打住 食飯

求場

男主一定要放3

叢雲插左40 珠3 隻都出到技

唔好詆毀 係50體水一枝

你有40珠既話武器換返雷斧

冇40珠先用廢龍劍

325703 試auto 秒

再開周都官都試全AUTO先

成功

屌 好感動

好
462258
草人測試係231

唔夠力係咪3個都彈左面?

一講完失敗

唔清楚452782

試入場TAP一下

3個唔TAP既話
大家開技多少都有DELAY

風超有冇人秒

-1

入場即9禁一下開技

喊出黎 二段變身跟住炒

一黎可以tap 就tap?
014370

炎龍有冇場想試秒

係.狂禁

應該同步9C到

無體了

應該OK了

有人TAP慢左

但呢隊OK了

突然又炒

143439

謝謝

要出街夜d 再刷

第一次跟到秒隊

what is秒隊

第一次秒可以auto

收工了
得返D EXP未換

仲未收得工

岩岩先開工

有無場

依家秒隊新修訂版係點

你用番宜家果隊就ok

有死書唔洗改

同佢地配合到

auto 秒 529810

re 037308

最後修訂auto版喺點
今晚秒

你問會有人答 我問就一定冇人答
feel到呢個po對我好唔友善
我都係棄了

個c太慢，有人隊嘢唔同

re 056195

冇體

挽留

光彈係大力
但最好3個一樣

有冇水舞版

Sor 巴打

廢火應該好快踢完

咪答咗你

試左雷龍秒 13秒 1工具人 2輸出

光或者火雙槍得唔得架

武藤回家了，武藤又離開了

輕輕的來又輕輕的去

410 837 auto

夜啲先打

點解個c可以咁慢

alanD技耐D

其實我地兩個工具人比buff 佢隻光彈都夠秒？

應該係我粒菇

未試過
懶汁多隊姐

我sup
Carry me pls

隻嘢有冇用 冇唔抽了 1pack唔中

風浮游世界第一

唔課啦垃圾驚

想要水4星

329004\
秒-2

359665 SUPPORT求CARRY

抽到

空炮喎

兩個友情2000點

想抽個兩隻五星

課一pack算

用緊隻水試捂

499 294 再黎

373 623 光中 刷coin

440969

SUP都係差咁D輸出

試下垃圾雷龍夠唔夠傷

340276

273738

屌你老味雷龍RJJ

慢到 插咗2/3先c

因為你唔係減光耐

冇角色係減光耐

有1隻